想買pull up bar 有冇介紹

好耐之前有條唔洗鑽牆嘅 但上極想唔實
有冇師兄可以推薦下
有埋link就好

以為講push up bra

嚇死以為自己打錯

落公園？

就係唔想出街先買pull up bar
Stay home

用門塞塞住道門之後
掹住門邊做

睇住門都扯爛

其實都有啲淆
但見啲frd都用到冇事
自己覺得喺屋企好難練背
所以想買枝穩陣嘅做下

應該唔得
個位太細

decathlon
用左幾個月

有睇過 係咪兩邊”令”
我見好似Nutro one 有隻咩雙重安全鎖咁嘅嘢
但唔知有咗分別